招募--有做社會研究/ 民意調查的 freelancer

巴打絲打好! 我想做民調及訪問, 目標係探討香港民主自由發展前路, 訪問不同光譜人士對不同策略的看法, 以及刺激討論如何深化行動, 並發掘更多可行性.

但資源有限, 俾唔起那些大平台.

想找:
1) 有做社會研究/ 民意調查的 freelancer; 或
2) 同路的小型民調/研究中心

不甘心俾特衰政府, 國安法,人大繼續攪彎香港, 仍想做啲嘢, 麻煩大家推薦吓!

TG @LemurMada